毒撚秒回(47)

情人節不要說穿
愛我別走

係冬冬開嘅POST呀

無女..

UN UN UN
(日文唔識唱) DORAEMON

hungry?

+1

要翻工

-1

yes HO hungry 汪

好聽?

聽日返工呀

我翻你都要翻

濕仔要返學

Show blocked user - 廿二公里

唔開心自摺下

糖水呢 今晚幾點

點解呀？
又係條女？

點解

懷疑你唔洗扮

十卜

不了...跟冬冬返工

遵命

唔好唔開心
我整個好笑樣比你地睇
睇唔睇？

好

唔明

你本來就係咁

汪汪汪汪汪?

做返自己感覺如何

死開

最好之後帶你食炸雞

炸雞濕

點解叫炸雞

不要問
只要嗌

好奇

葵芳等緊女朋友 好多人拎花呀

Secret

去廁所
炸雞濕自由活動一陣先啦

佢都唔見左

好耶

濕濕 出街好恐怖呀

Secret[/quote]
巴閉

好悶

好似無論如何表達自己心情對方都唔覺一回事

溝緊女?
要意見?

巴閉[/quote]
純粹好聽姐

各位今晚見

唔係

祝溝女成功

十卜媾女

今晚出去食飯

放工公司樓下好撚多閃啊

啊~~~~~~~~~~~~~

啊食哂

Diu you偽毒

我愛怕醜仔

冇女

送左朱古力比男神 唔知點樣呢

怕咩喎

2月14同7月14一樣 無野最好返屋企

哈哈哈哈！！！

沒意見你想怎樣我都隨便

食糖水

details?

邊位?

痴線佬

世上只有一個人差你糖水

我唔同陌生人講野

但我係痴線佬

幾時先

anytime

真?

真 咁又點 人地無表示

威 有仔

哪有

有仔仲洗係度覆你嘅

um this thursday/ friday?

岩啊

....得今日有空

搞笑咩

訓陣先

怕呢世冇人要

認真咩
今日驚唔驚多人

講埋先訓啦

算啦 係屋企食湯丸好啦 再約啦

玩鳩我

唔會 今日先比呀sir串完 咁粗魯搵唔到男朋友㗎

因為 諗諗下原來今日情人節..不了 毒撚怕熱鬧

依家先知
你決定啦 你大佬

毒到唔記得sor 唔好今日 比人閃死

我今日先出完街 輕鬆

屌你 衝返屋企好過

誰都說不可能

剩係feel到好肚餓

濕濕 我要濕

濕什麼

做咩呀 講比濕濕知

無 我好眼訓

好想鬧人

鬧我

我都想做文青

你這麼可人

不要動氣

又係時候睇錦繡未央

Fuck you

你渣ga

Go

🖕🏽

唔訓陣？

啱啱睇完套戲

屌死我喇

未睇
唔好講

屌我都唔明點解巴士啲人又唔肯坐入一個口 屌

頭先以為死SER

從不劇透

我好撚鐘意坐窗口位

喺葵芳

走左啦 想同我格劍呀？

我都係 但多人嘅時候 屌啲人係都唔鍾意坐入去 我屌佢個肺

我都走咗

成日要出聲先讓個位比我入

情人節都要比人串屌你老味

哥是用眼神來說話

我望撚住佢都唔我入

冬冬真係好惡

block得

咁渣ga........

對住你咋

唔敢霸氣

我都見上唔到先問下

我都想霸氣啲 唉

你都渣ga

雪雪你話block唔block好?

sor 岩岩條友落車 個位熱辣辣先無坐

你都話block ?

Block duck la diu

唔好啦

mk公里

下次坐入一個啦好嗎

又係我

好 我錯

同女一齊緊仲上嚟吹水嘅

乖

陪女仲上連登 好葡萄呀屌

hug

塞車 返屯門食飯
好頹嫁我地

block

你地唔好咁啦

正 我都好頹
好想搵個人同我一齊頹 一齊打波

打波我岩 但唔勁

你今晚單機 自己秒回自己啦

人來(普)

濕濕你咁對我

Me too
Me ho lun fei

係到（粵）

在

一陣出到黎個個都米九又射又撞得

凍

我都幾射得 係唔跑得同唔撞

拉出去
布洛克了他(普)

我都係得射 本身瘦所以唔撞啦
跑都ok既

行出街 見到好多花

唔好啦冬 知錯啦

真係好多。。

神射手

係囉 葵芳個個都攞 我都唔好意思

做咩

好彩睇得明

遵命

好頭痛

食藥

雨雨今晚冇街出？

只射三分 問題就你長期係出面 我唔打底

有冇絲打可以比我攬住

又好似無人理我

即食

威

女朋友有冇話要

巴打就有

其實我真係出去9射
前日同小朋友玩完 好搞笑

個網頁版怪怪地

唔好呃我ok

食完飯就返去

有

佢話唔要 除左求婚

我都咁話 我琴晚用已經係咁
Load唔到留言

屌你個公里巴

做咩唔開心啊BB

求婚
真。嫂子

你不用啊
過來這RRRRRRRR(普)

係... 搞到我唔想上

我都9射 不過入佢地先唔理我

有料

乖女喎

馬上來

同埋好慢 你覺唔覺

又威

同我食ok?

我差唔多中 佢地wow me

雪雪好好

打開邊到

啱啱嘔完
好辛苦

你唔理ME

西瓜

巴打有咗？

好想搵個人交個心比佢
1874

中間隔著那十年

我i7 都lag
你地lag唔lag?

抱抱

啲人叫我ryan

唔想你晒錢

冇呀你揾你D鬼啦

情人節不要說穿

壞人 但你係好人

賣橙？

Mo wor 我好小打架
唔會見到大家架啦 我正係同細路打

抱呀

冇fd子

唔想盲

難分真與假

我又要

我講緊web版

Ryan(壞人）

都係 佢冇咩所謂咪唔送

就當普天之下情人節 只得數秒

Why not use app

好啊

我都無咩所謂

哈佬

早啊

電腦打字方便啲

呢個差左少少

又有midterm

agree

Why fuck

*cuddle*

你渣ga
Get唔到

咁唔送比你

好撚sad...有女但係女要返工 依家自己係屋企好寂寞 中慘過無女

聽緊咩歌？

老美d midterm

好手足

[black]<3[/black]

仆街喇你

手寫的從前

比你發現左

....

Hall of fame

陪緊你

薛之謙【一半】

已經半盲

之謙 其實

唔識英文

接佢放工 食個M記都好

冇人回

咪web版囉
intel i7 呀

我有回

你都仆街喇

巧🍊

。。。

You樓豬

你唔係唔明下話

You can be the greatest
You can be the best

出街

好多人 收返埋自己先

我屌

好慘喎

Yes i am

No

唔出了

又hand左

張cert黎左

好想大嗌呀

用手機算

也許今天風雨未眠

好混亂

How

呀

Diu same ar
好想鬧人

正式grad

我唔可以再沉啦屌

要咁
啊！！！！！！！！

真心好型

好想嗌

上啊

阿我屌你老母

型what seven

次次都要我自己打句野先有新回覆出..
唔傾算

支持我ok

嫩b

不了

盡量

嗌啦！嗌到香港都聽到！

You is me boy god la

支持我求下大家支持Me

真係恭喜你啊

想回到過去

Fuck off la
又想吹奏

死港女淨係識iPhone

係wor ！ 多謝巴打提醒！！！

我呢個個西 西 西男人

Yes me 港女

Real
無限Adore 型到唔敢望

講笑

無力讓光陰折返
面前一樣有

Sor9ly

Me Kermit jump bye

拉住

Kermit真係好撚正

支持靚聲王嘅請坐低

試著抱你在懷裡

No
天天彷彿影印

係時候閃 交個場比你地

腳都斬左你

嗯

喝！！！

醜醜

比個無拖拍既教你

.

我愛濕濕

心跳繼續才是瑰寶

點

唔巧閃啦

。

我太細粒無人見到

覺唔覺自己好黑人憎

我覺 我黑人憎

見到了

我覺

大粒啲

Yes me

愈似自己既人就愈唔鐘意佢地

好彩似我既 都唔多

我去食飯了
有炸雞

啊

好複雜

我都覺

食飯

等我

世界很複雜 我頭腦簡單

等you

OH MY GOD

Anyone 9up

me

我覺得我麻煩o的

啲人唔見曬

Me too....

Yes you 陪girl

出緊去陪女

留低吹水啦

love you

我又去

自己死埋一邊 唔好搞到人。。。。

身總算留得低
心恐怕。。。。

到咗
不見即散

。。。。。
笑你媽b

HEY NO 放負

我打機算

唉

認真

請振作

我唔係絲幫你唔到

咁小弟可以點覆

你出去陪女啦 我慣

真SAD？

笑你媽Ｂ個媽Ｂ

係

ＳＨＯＯＴ

你唔係同女食炸雞咩

Hey wet jai

雪兄

食咗飯啦？

食緊

食咩～

等緊fd 好多人

打bino

屌入錯ac

冇
我頭先想講我特登一大塊炸雞皮比你地
不過冇人應

我都係喎！

醜仔

唔記得用ipad無登出

我係屋企打

勇士
出街

我想食

笑死我

見你咁慘…

出街打！

Diu me waiting ga

睇路呀

最暗呀睇唔到架

我真係多謝你呀！！

秋爺

琴晚食完 燒爆瘡

搽暗瘡膏

喊乜9啊
我都唔係you隔離

儲住d淚水ok

屋企無 天生麗質 少生瘡

洗白白

係咪真係秒回？
唉好灰

留住溫度 速度

啦啦啦啦啦啦

食啦啊

你....

只敢撫你髮端

好食 好鍾意食

感情

真朋友我地

聽緊如果一個等

和冬冬

溫柔和憤怒

可唔可以閃下你地

你走

走

已經夠慘 仲踩多腳

可唔可以唔好咁對a0

邊有踩你地

摘下懷念記住

唔緊要 我地抱抱

打邊爐

你想放閃

你唔撚喊下話
假喊就挖眼珠

壞人 你係好人

佢話鍾意細粒既女仔而我唔係
利申 我未表白

你係細細粒？

唔好咁諗

秒

唔係美極唔係矮，我168高

我喺你面前係好人

係咪你上次入嚟話中上樣

可以點諗，我驚講到出面冇朋友做

中上樣 男人

都叫正常高度

其實身型呢Ｄ講下姐，最緊要性格

唔係，我好少上黎

我想喊

嘩 好高 我之排度159

啱

你是好人 也是個壞人
對我坦承 只為了朝他狂奔
不能放任 所以放了
這點痛我還能忍

企直＿＿不是夢

上野食好慢 好多人

男人老狗喊乜9

屌 條女好大波

寧願愛一點不剩

仆你個街唔見棺材唔見訂

屌你老母

Block

為何好人 好到願意放開我

唔同你講嘢了

又話肥仔 屌 瘦撚到

毒撚報到

豬豬

唔肥咩

既是個好人 偏不給我好的結果

佢wtsapp直接話中意呢類型既女仔
跟住我話你就好番工有新女𥄫，呢度冇靚仔𥄫公平咩
之後佢話𥄫住佢先囉

咁係咩意思？係咪只係純粹講笑

仲有無多啲對話

係咪好多男仔都中意矮既女仔，下咁我點算

同佢有幾熟呀

你呢Ｄ先正
搵ｄ １７０＋既男仔唔算少

高你3cm

我鐘意高既 不話身高唔係考慮因素

男神你係邊

無喇我諗唔到點應佢，已讀不回左

櫻花巴唔好扮矮喎

呢到

我投降

做咩藍tick佢

男神濕

隻貓不斷單眼眨眼 然後我發現佢隻眼下面有啲灰色嘅野係度郎下郎下 點算 聽日寵物醫院唔開

我得120....

冬冬

真係咩

。。。。。。。。

hi

其實我報細數 我192

男神西

真架
１５ｘ－１６ｘ果ｄ太矮似阿妹多過女

貓仔會唔會有事 睇獸醫唔得咩

192

我比佢鎖住左呀走唔到

我都唔知好擔心佢 聽日應該會帶佢去睇

我屌你

比個15x既女仔我都唔知點算
出街拖手都好辛苦

係咪叫緊我

想睇下貓仔得唔得

有冇人接收173美國巴

後日

不過高度都唔係大問題

168其實算高

咩樹叫得咁大聲

180巴岩唔岩

濕濕鎖住你呀？唔幫你

我啱啱好啦
180

冇。

Ok

識左1個月，一齊食飯，收工一齊走，就只係咁

咁開心嘅

我已經係矮，我d fd好多都高過我

公里：19歲 巴打 1米8 60kg
罪行：開後宮，經常放閃，咀賤

180巴得唔得

終於都黎

冇藍tick ，我off左藍tick功能

已扑

屌真係唔算肥

幾時有後宮

點啊

仲有扮絲呃人感情

咪再影條女

刑罰：終身被布洛克，屌佢老母

佢話要坐直個人

咦
韓國野黎喎

呃人感情 已記錄作案

交比冬冬啦

掂啦
有機

首先你要...

哦 食韓國野 你大獲啦

School Food黎
唔知食咩好

有圖

係呢到呼籲各位
咪撚再覆廿二公里呢個仆街
等佢知難而退
屌你老母

美國巴又黎

Agger

已block

人來，斬！(普)

有機會私底下比你地

咁我走囉

點啊
係咪仲有野瞞住我

救命呀

Blocked

咁你走唔走呀....😔

sweet 我係隔離望住你

叫做開心喇

我布洛克左好耐

( Show Blocked User - 廿二公里 )

邊到係韓

十卜 莊

No
Hughug

唔好撚再ｑｕｏｔｅ果張相
唔想買新ｍｏｏｎ

日日入黎片鳩公里

我走囉

咁開心點解要走

兩條佬攬埋一舊好樣衰架

蕉妹係邊 出嚟

笑死

Agger
冇樣都唔開胃

今日唔好放閃住😘

咁開心鎖埋你

咁就岩
美國代表

屌你 雪花非花

放閃已經係死罪
仲要加多條食韓

公里巴係垃圾

好惡

今次十卜冬冬

媽咪

嗚

笑咩

。。。。？

係東定西啊
早到仆街

我好慘

我仲慘

Chuchu

Why

你個fd識做過你

毒撚一個留在家 卻扮忙

.....
出pool

今日唔驚比人閃

邊個出？

係公廁

廿二公廁

You so free wor

球王蕉

Fuck you仲串
嬲

You
My fd good boy 嚟架

嘩
個名好襯佢

駁唔到

唔準

比人閃完啦

串到

佢閃我地唔到既

突然你地咁惡 話題轉得咁快

不了 我有左手

熊仔蕉！

放閃人人得而誅之

出嚟 蕉

we are the best😍😍😍

蕉蕉蕉 銀芽

等緊你答呀

大隻蕉！

銀芽！

渣fit蕉！

打完機了

咁我繼續
佢話佢講完自己靚仔之後都有d怕醜

下可以點應

轟牙蕉！

無網頁版無乜心機覆

Hi

無晒人添

你好靚

等我逆向思維幫你
你想明示定暗示定遊花園？？？？？？？

想進取定保守打法

打咩呀！

多謝支持

咪又係果o的

佢係我的！！

2樣都要唔該

我想嘔

agger

小姐 你跌左個男朋友。。。

傻鳩蕉！

屌我認真

屌你同我爭仔

要晒2個囉我

學我既

你好重口味 me矮柒毒肥

進取咪「我覺得你靚仔喎真心」
保守咪「做人俾少少自知之明」

學我嘅

無圖你話你8兩金都得

加油啊

問定先 今晚有無人

佢喺我隔離。。

進攻：唔洗怕醜ｗｏ
防守：有人好唔知醜ｌｏ， ｈｅｈｅ！
遊花園：靚唔靚仔過冬冬？

我係女聽到都冧死

個保守。。。。。好唔保守
我會進取

Fuck wet jai

bb你。。。。。。。。

秋仔好波

我死咗

揀我揀我

靚仔唔過
冬冬最強<3

係你話要圖

我唔進唔退
禾等

我

我都死左

直線讚自己

我＝鐵膽

x仔？

唔洗返學？

真心識講野

唔揀

做咩？？無追post

打第1句又太進取，打第2個又串得滯
屌sor好煩

佢鍾意你...-.-

東仔

有仔

Lm

...

on9 撚係

係櫻仔

小圈子

走開啊

咩呀。。係我。。
你唔接受我。。

無呀 睇下陣間有無計傾咋

哦咁啊
藍剔佢

答左你又唔用！
唉！！！！！！！！！

12點後

揮手

灰剔好啲

「唔緊要啦怕咩醜又真係唔錯既，比我再睇多兩眼emoji emoji」

等

有 12點前仲係度

得你會

有我 其實做咩

咁樣好姣

話說細個老豆同我講食魚識游水
我信咗

惺咁渣ga

點解搞到咁復雜 痴線

聽講佢係咁樣搵食

吹水

Thx wet jai

。。。。。。。
「怕咩醜啊我都覺得自己靚仔！！」

You two selfish talk

好撚型

最好係自己諗唔好要人教！

所以我大把女

好淫啊

有神快拜

屌on9聽佢講

有無人想淫下我

「係呀靚仔到我而家ｊ緊你！」

仆街笑死我

已經藍剔左一陣

「圖定老母？」

回佢一個表情睇佢咩反應

嘩性明示

佢錄音黎既

我之前都成日問人點覆/諗點覆
搞搞下都成幾個鐘

應該無

「ｊ圖？」

真毒

剔到聽朝
要若即若離

Thx support

我會已收不開

講真 隔咁耐真係無心機理返你

係囉

其實都好後悔 因為佢秒覆

「你條J圖」

呢位師兄時間真係多

我都係 唔敢on..

回this

邊個

真。灰剔

搞到會唔敢開whatsapp

師弟

要係冷靜同熱情之間

我諗到就唔上黎啦師兄

我會send 5個 hea得黎又唔hea

冇whatsapp

夜啲再覆大家

。。。。。。。係wor唔記得左

telegram

快樂心煩

無人搵

回呢個？🙄

5個代表有心hea你
1個代表hea

冬冬會搵你

都冇

你用telegram

see ｕ

。。。。。。其實都係咁hurt 如果心上人send過嚟

佢無啊

ig

蕉妹

已經主動左搵佢先
但佢竟然又有覆我

都無啊

好耐無上了

笑到我

但係佢未hurt哂之前補多句hehe

多經驗

濕濕

呢樣焗用

狼仔就有

跟機
不過聽日都見啦

Woooo 私chat

Diu放閃

聽你講咁close應該就表白架喇

人地冇圖

多fd 我無

所以我好友善

笑乜9

佢都唔用telegram

仆街喇你條女用咋

。。。。。。。

仔都媾到

邊條女

佢del左

淨係唔溝你

屌無膽

多女

唔好推

推

識貨
Me辣殺

你多

得我無

禾都冇

同事日日見有咩好閃
最慘又有個佢中意個type既女仔呢

好sweet呀
enjoy

同條女係長洲食海鮮 唔洗比人劏

但比人扑
CY@

威 聽日唔駛返工

要令佢發掘你既好

係邊間

你又岩？

［有圖］ig所謂foodie真係無腦

laugh jor

可能到時3月大家一齊唔做先鼓到勇氣講

講就易

justforfoodd 認真正 由佢開睇到依家

支持

成日去長洲

有咩做
我又去

Ask ying jai

好舒服

ting jai?

燒炭

。。。。。。東仔

sorly.....

我可以為我們的散承擔一半
可我偏要摧毀所有的好感
看上去能孤獨的很圓滿

好開心

why

入去食麵

見番同學

我心情都仲係幾差下 好彩今日有去散心

同我傾下計

上緊堂嘅時候心情真係好差

傾咩

隔離果個唔好傾？

笑左

抱我

點解啊

Fuck you no say

我都無搞笑

Fd住長洲
下次去食

不能說的秘密

Me always 9up

Me too

me too ar
Ching ho ball

隔牆有耳

今日重走去散心

Ching ho ball

Fuck you two

Hi chaub

夜晚前回家 非常安全

你最近過得還好嗎

朝早8半出去已經有人放閃，好困擾

尚愛看少女漫畫嗎

無乜感覺了。。。。我老了

真想帶你看看我剛識到的她。。

Let you two selfish talk secret
Jump

。。。。

唔好咁啦...

幾時有呀

悶

未食飯，麥記早餐到呢家
練仙

點解咁做

食緊雪go

我早幾日都好似試過 但已經唔記得詳情
我o的記性退化得好嚴重。。。

我岩岩都食左

好好笑

因為me冇得食

屌你 我都唔明點解佢要咁對我

嬲
CY@

答唔到嗲。。。

懶，心煩冇胃口

你地2個結婚啦

Hello

No hehe

不了
報驚

你食咩雪糕

仲有一個鐘

食藍罐
屌柒你

好ｓｗｅｅｔ

hug me

沖涼先

我的醜寶寶在那

陪緊蕉妹

心煩

點做到架你地

愛你

你有仔了

但都愛你

有仔仲係度？應該係街 唔係喺張床

嗨醜仔

我咪係

雪雪雪～

瞓教未

聽日番幾點呀你～～

Me and you

day off

..

不過返實習屌

蝦佬

你同雪雪

山風！

傻仔

未沖涼

咁快

快沖

番咩

大吉你個利是

怕羞仔

我找不到很好的原因

好熟 咩歌

去阻擋這一切的情意

山風仔返嚟啦

想我嗎豬

Fuck you too

馬場餐飲

Ok
請振作！！！

加油！！！

習慣就好啦
其實頭先訓著左

不

梗係

你好返啦咩

好攰？ 早啲瞓呀